一人一個令到曖昧對象失去興趣既方法

Chur爆佢

同對方講自己鍾意其他類型女仔

屌閪屌閪 我鐘意屌閪

問佢點追異性

起佢面前撩鼻屎

😂😂呢個好笑

話自己係藍屍

咩都好負能量
令對方覺得同你一齊都會變負變唔開心自然斷聯

利申我係果個人

冷淡啲就得

入嚟就係想講呢個

講野勁煩勁長氣
學上面話齋
勁放負 講乜都唉聲唉氣同不停睇死佢做乜都做唔到

同佢表白

同你講你鍾意佢啲乜
佢應該即刻改哂

狠心啲，block撚左佢，唔聽佢講野，聽完佢講野唔答佢
佢撞板就會收皮
撞一次唔收，撞多幾次就收
或者你直接喺佢面前同第二個癡身癡勢，都係個好方法，除非佢係player/搵sp

同佢講平時點同第啲異性玩

點解唔鍾意佢又會曖昧？

Lm 學野

俾佢知你烏wear 有灰甲又長期病患

人地覺得你對佢有興趣係人地既事

曖昧到極都唔推進關係 or 表白

更好係，問佢點追同性。

高質

直接唔覆啦
呢啲野短痛好過長痛